# Prueba de nuevo proyecto en repositorio

## Descripcion del proyecto

- Pulir conceptos de nest CLI

- trabajo con docker compose / podman compose , contenedores en si

- trabajo con base de datos.


# Autor

- Santiago Neira